我要利陪著我 看著那海鮮水中游...

慢慢的留在第二名 看鏝騎到你地喊